做緊廚房既入

點解會做廚?

可以屌樓面妹妹仔

做廚好處只係免費食飯 慳伙食費

依家做緊麵包學師,算唔算做廚房？
ps 以前做麥記廚師

為興趣

我最初為興趣做到依家好厭倦,做咗4年飲食想轉行做保安

我都做左5年 而家都仲做緊

保安好呀 夠hea

已經半入行咗,計劃咗呢份做夠一年就正式轉行

因為想自己開舖

Same 巴打做邊咩廚?

麵檔

以前做 宜家轉行了 太困身

轉左邊行?

轉左行做船

好似讀個課程就有公司請,如果唔係年中都有幾次要去醫院覆診,我都想行船
真心唔想再做飲食,好撚厭倦,但仲有5個月先轉行

巴打,我都鍾意煮野食,但得閒研究嚟撚兩手好喇,做廚房同消磨意志冇分別,又要落場

後生時暑假PT廚房佬
樓面妹妹好鍾意入黎R野食
然後我又食返幾件

想做就做 由細到大都F&B
啱啱又睇緊jobsDB搵工了
想做廚同樓面炒散賺啲錢先

發覺女仔真係肯出聲乜都有得食